<追捕>

吳宇森係唔係當觀眾弱智
硬係要大堆頭
硬係要戴咁大頂帽
成個故鳩唔撚搭柒

有時用邊個class既演員係金主話事

我覺得演員冇問題 甚至唔錯
問題係入面d情節真係好鳩 犯駁位穿崩位多 挑戰觀眾智力下限

好多日本演員, 唔睇導演和出版公司以為係日本電影

最後藥廠大戰真係好odd

林生

完完全全係一套"old movies"

成套戲淨係睇下動作同福山扮型
故事on9到無倫

以為睇緊神探咖利略